龍門白線入波用科技解決，點解越位唔得？

戴手帶腳帶，一係著到avengers咁

因為你永遠唔知道邊個位越位
龍門條白線唔會走黎走去

你老母塊閪定咗喺下面兩腿中間位置，唔會塊閪喺身體度走嚟走去

成個人咁多部位都可以越
全身都裝哂sensor?

揾個cam係直線對住條越位線+960FPS慢動作錄先啦

有冇諗過可以用越位果幾個球員身上既裝置比較

姐係要所有球員上裝備？

踢波咁激烈應該好易整壞身上既裝置

好似跑馬影相咁，整成百個鏡頭係邊線，腳趾公越位都睇到

咁你個sensor要裝係邊個位
全身除左手之外都計越位
有時就你隻腳同我個膊頭度
轉個頭又你個膊頭同我腳尖度

有啲大球會有360度慢鏡個啲3D合成
起碼都拉返直個鏡頭先

睇越位拉嗰條線有時就唔直，有時就勁粗，有無越位都係佢講晒

裝幾個百鏡頭做掃描
同步數碼化
變做 打機 fifa ,winning 咁 以經可以輕易判斷有冇offside
科技係有，係做唔做

fifa會話太多科技會殺死足球

其實當用科技都解決唔到執法公平與否時，本身作為球員又點去避免自己犯規？

衝線係果一秒半秒
越位就90分鐘內隨時發生
你話點搞

屌 講真 搞返掂嗰鏡頭做正面就得啦
而家打斜先會覺得越咗當冇 冇越當有啫

球場D CAM咪多過賭場

唔洗裝 sensor 用幾組鏡頭拍片 最後交比電腦分析就得

賽馬咁
只要set一排類似既鏡頭就得

側面垂直邊線下話

沿住邊線set n個鏡頭長期錄影
之後揾返最接近直線個鏡頭條片